【2231】港鐵宣佈，因應警方要求，荃灣綫列車不停尖沙咀站及佐敦站，另外會安排特別列車接載乘客離開尖沙咀站及佐敦站。

push

五大訴求

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF